(經驗) 五年前十月一號發夢響灣仔金紫荊見到咩

0. 果日示威者夜晚十點所有已經到曬果度, 大家既共識係唔好衝, 結果果朝黃之鋒到場就變成著名既舉手打叉既圖。
1. 當年689同張匪德江唔係陸路入去, 而係坐船入去, 出面既示威者係你眼望我眼唔知做咩好
2. 無論港共升唔升到旗都好, 其實都只係形式問題, 對港共運行造成既影響比起圍狗屋同稅務大樓為低。
3. 過左10月1 號之後, 雨革就進入左長期既靜寂期, 10 月3號更加令到金鐘既和理非派同旺角既勇武派分裂,金鐘區就變成示威者對大台既鬥爭, 直到去到10月17號反攻旺魚雨革先進入番正常既抗爭歷程。

推

好少可咁新註冊嘅會員知咁多
幫推

我地今次有無共識

入到去緊係不舉

當年唔衝既理據係留翻 d 薄面俾共產黨,
到到今時今日,
個個都想一把把咁星埋去.

咁有答案啦

咁嘅樣, 你覺得呢

我地良好市民嚟, 當然係愛國愛黨一齊加入共產黨實現中華民族偉大復興

一個本身就冇面子既政權呢真係會要面子?

咁你覺得應該點樣做?

#255402 同 #258770
係凌晨4am嘅對答
你覺得有乜野啟發?

細心D留意就會發現到

[連登公投] 暫停接受會員申請及對新會員作限制

一撚定要推

新會員標明哂咪得...
咁我地見到新會員既post就細心思考下

衝唔衝都好，萬事小心

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

我愛國愛黨架, 下年選人大有冇咩攻略? 利申習明澤係我條女

點撚不舉先得架

回顧歷史

軍師風格 留名跟進

立法會，特首辦果陣會唔會冇曬人

我覺得基本上冇可能攻到入去

樓主有啲深度 push

支持香港警察

pish

好post要推

個陣on99唔知咩事就升完旗（好快）

要事前就做野！

想知幾點升？

Push

“2. 無論港共升唔升到旗都好, 其實都只係形式問題, 對港共運行造成既影響比起圍狗屋同稅務大樓為低。”

唔同意

Pus

當年我都係勇武派，一直守住龍和
由夜晚守到天光
果時第一次出黎
我都唔會忘記果日失望
但我係唔會再放棄今次

明白了

有人話過裝滿水成頓重
未現場睇過有幾厚確定唔到

阻阻你

？

有啲道理 幫推

有無人有航拍機影黎睇下，睇下點報陣都好

幫手推, 要知己知彼

高登有人搵返五年前當時嘅人證出嚟

佢地玩人鏈舉牌唔係要比入面升旗嘅人睇，只係要攔住同路人等入面班友可以順利升旗。

幫你一推，順手幫樓主一推

係咪想激嬲共產黨

學野

離遠噓爆首歌已經夠佢地面目無光

【廣傳有圖】認住依班賣港青年 好怕佢哋扮素人中立派空降區選 ！

push

搵到D舊相比咁多位軍師用

how？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

當年如果衝到會點樣？

升到咪代表繼續成功統治
所有訴求可置於腦後不理

我愛習總

Pish

發夢有無人機進入金紫荊上空